突發！中午和你LUNCH

唔好帶裝啦

SUCK CHANNEL
突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 :
中環-畢打街
銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

裝備 : 迷彩 , 空身

戰術 :
-利用中午Lunch hour 時份
-混合不同陣型於身份人仕於繁華鬧市地點集合行動
-港島 "蜘蛛網" 弱點係無法於每條街應對大量人流
-多於一地點集合避免一網打盡

一一一一一一一一一一一一一一一一
注意事項

⚠️提早制定撤退時間表

⚠️本次行動為無不反遊行 請現場集合夠一定人數後開始起行

⚠️詳細情況請按個人情況修改

⚠️本頻會按現況隨時更新有關本次召集地點

希望share出去
有連登account既開開po
估計可能為本日最後一次成功既召集

一一一一一一一一一一一
實有人問
都阻唔到通過又開到會點解仲要做?

如果今日唔出黎
柒婆咪大條道理同國際講
嗱 你班香港人都支持通過
無人出黎反抗我地開會即係支持國法啦

我地係會支持呢條國法通過咩?
一直講實際行動好重要

就算要國際為我地發聲 都要本地有人企出黎話
我反對 !! 咁先會有人幫我地撐頭
試問如果連本地居民都唔出聲
邊個幫到你?

柒婆 : 好高興見到好多香港市民今日返工 , 多謝支持國安法

推

推呢個
起碼有共識容易聚人

唔好講咩啲狗都知，
啲狗知唔知都拉人，
點解我地唔聚多啲人

警務人員子女關注組

香

港

獨

立

唯

一

岀

路

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

俾啲掌聲自己

繼續和你唱 繼續和shop 和你撚 幫襯黃店
香港人就會爭取到香港人想要嘅野

現階段唔可以再ff
你都睇到今朝嘅人流
方法都要Be water
再吹雞圍乜圍物，事實係唔可行
轉下其他方法，乜都試下
我都想612再現
事實，大家睇到